[10月經典神作回歸] 寒蟬鳴泣之時 業 之唔係remake (6)

鹿骨市雛見澤村是一個人口未滿2000人的小村莊。此村過去曾因一水壩工程遭逢滅頂危機，幸而村民團結一致，阻止該工程的進行。水壩工程無限期凍結後的第5年（昭和58年），前原圭一隨着家人移居此村。圭一開朗的性格使他輕易和新學校的朋友們打成一片，然而他們和平的日子，卻在名為「綿流し祭」的祭典當天後開始產生變化。過去四年來「綿流し祭」當天都會發生一個人死亡、另一個人失蹤的事件。這也是雛見澤村裏的秘密所在。

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
羽入：堀江由衣

OP

ED

香港正版：
逢星期4晚 12點更新
官方網站：

樓主快啲貼完正經嘢之後畀我貼魅音圖

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版說得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
得閒嗰時先再睇都得

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，差至有唔少巴打覺得海貓仲好過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫

再諗到咩問題，下個post再加

第2集

注意！新版係新故事/續篇嚟，第2集已經會劇透咗原版！
未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版！

Btw有人係未睇過原版
想劇透討論嘅唔該4重加密！(包括海貓同其他龍7嘅作品)
記住係要4重！
1 2 3重都冇用！

咁樣

亦都有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想開始劇透討論海貓嘅話麻煩係一開頭講明先
海貓

咁樣

多謝合作

入到嚟嘅巴打推post之餘都不妨比個正評
吸引多啲人入嚟睇

Q&A已更新

點解要睇寒蟬? 等我用圖解釋畀你聽

In 魅音, we trust
魅音魅音魅音魅音魅音
點解要睇海貓? 等我用圖解釋畀你聽

但係
最好都係魅音

魅音

好期待聽日最新嗰集
聽住首ed頂住癮先

首ed真係loop到最後同開始啲旋律差唔多

最尾嗰張幾正

新Q&A又唔記得咗check錯字
有兩個錯字

LM

無人知嘅

係張張魅音嘅都好正

淨係睇得明工口, 其他睇唔明嗡乜

個Q&A好俾心機

建議貼下咪啪

唔記得咗check錯字
有兩個錯字

呀哈哈呀哈哈呀哈哈呀哈哈呀哈哈呀哈哈呀哈哈呀哈哈呀哈哈呀哈哈呀哈哈

btw minor嘢, 好多人都錯, 其實
重 != 仲
重有
仲有

唔係唔睇海貓牙

樓主咁講係咪想check下我哋有冇俾心機睇Q&A

就嚟睇到高清魅音啦

係咪仲差講寒蟬動畫無講到既細節位果個網

示意圖
dllm明明就係詩音

依樣唔好po喺頭版啦啲人等陣直接㩒入去睇咪玩完
真係有人問到時先再加密po比佢啦

ova魅音高汁到犯哂規

屌我笑咗
分錯都好正常嘅

同人篇章嚟? 好似幾有心

手繪同人mad
雖然係個名係罪滅篇
但係其實惡搞哂咁多章故事

又有新post
新入坑記得睇海貓

啱啱諗住買海貓中文版漫畫
點知佢出得ep1 - 3
台港澳龍騎fans真係慘過食屎

好似幾正, 得閒睇吓先

龍7好少有齊正版中文

逼人睇老翻

超帕

咁出中文嚟做咩
寒蟬

如果只睇海貓動唔睇漫會點

咁不如唔好睇, 動畫得頭4個ep

會睇唔明，覺得成套嘢勁on9完全唔知佢做緊乜鳩
一來佢淨係做咗出題篇
二來佢連出題篇都cut咁勁多重要嘢

所以海貓真係唔好睇動畫

Sorry打少左

海貓Maria

想整蘋果批畀佢食

海貓

有gif

睇唔明

有中文字幕喎

圖呢

就咁Google已經有

K1個配音把聲變咗
係咪食煙/老咗 配唔到少年

youtube有業Op未?
我想FF下輕鬆下
睇緊海貓

op

ed

OP有無動畫版

搵到了

老咗啦48歲啦
你估個個可以好似班女咁癲

第一頁頭版咪有....

手機見唔到
一陣再睇睇

扯左

D奶係假嘅.JPG

咁快POST6

想屌

寒蟬海貓嘅威力
太多嘢可以討論

呢度都幾多抖m鐘意淫賤偵探
包括我

清識波 我每晚都幫佢洗

但淫賤女人佢先係抖M喎

對住貝倫咪抖m 其他就

拎支棍教瞓到佢變真M

可s可m 兩樣都玩得
一定唔會悶

海貓對啲人物描寫真係正好多

龍7 同 川口監督 訪問

動畫POST咁快去到6
寒蟬係勁

寒蟬海貓嘅威力

lm

睇到我好興奮

好似冇見過有新番係第2集就6個po

淨係傾舊作都有排傾

業FF

你班痴線佬出左兩集就推左6個post
仲以為寒蟬係冷門小眾番得自己小部分人睇

寒蟬喺台港應該唔算好hit, 但外國日本真係幾多fans吓

咁應該係啲爛尾故嚟

咪啪契弟

再咁落去我會變成L5

想R J仔?

J好痕 我係咪就死

下世小心啲

以為呢啲恐怖懸疑推理治癒番冇乜人睇

越嚟越多咪啪係我眼前 慘

一來有新人睇原版
二來因為同時討論寒蟬同海貓
今次寒蟬新作好大機會同海貓有關

鍾意auauauau多過nipah

無lu 準備R爛jer了

話晒都係同人界三大神作之一

同人三大奇蹟，點會冇人理

有全語音 同埋你熟個故事會易上手D

但如果真係學, 應該去睇書定睇youtube學好

舊版好咸濕

舊版好似掃把

窮撚師都係買書學+睇youtube算

自己睇真係唔知點入手

我覺得你最咸濕

自學日文係咪好難去到玩game同睇小說既程度?

記熟咗50音先

比上個post唔知邊個傳染左 個病比我

巧

生蟲仔未?

佢應該爛埋

依家應該冇埋層皮

一開始都係出去學好d嘅
起馬個方向唔會錯先
到差唔多有個底就可以拎住字典自學
如果你唔係想靠佢食飯其實理解到d規則同最主要幾個文型就夠

你傳染咗畀佢喎
你哋做過啲咩事

出去啫係喺google揾啲日本班?

體液交流

禮奈係知道的啊
你唯一可以請教既只有禮奈
黎啦
將你既煩惱比哂禮奈睇

你含住佢
佢又含住你
咬大棍

仲有兩套係咩？

月姬 東方

【保志総一朗・中原麻衣・竜騎士07出演】「ひぐらしのなく頃に」第1話～第3話振り返り特番
10/17(木) 19:00～ 生放送！

10月17應該係 土 先啱
我c&p佢，佢應該打錯

新版首op真係愈聽愈上癮

op同ed都可以係咁loop
但ed loop得順啲

會loop上癮

新op>s2>s1

訓前loop

瞓之前, J埋魅音會更好

放住第3集link先

魅音太神聖 唔想J

OP

買買買

準備幫個畫師 "轉校"

我都未J過

買買買
我想買埋ed

咩嚟條片冇咗

ed出都會即買

基拉把聲唔同左 始終過左太多年。。

咩手機驚

咁你做咩叫我犯罪

btw一直想問其實佢胸前把槍係堅定流
睇到祭囃篇唔知有冇睇漏嘢

ed係某巴打重中意嘅志倉千代丸作詞作曲

買啦買啦

寒蟬命
ひぐらしのなく頃に 命

呢首一定買呀

好似玩具槍嚟, 等原作黨講吓啦

假架啦
日本黑社會都唔可以咁張揚

玩咩的

玩具啦 魅音用對腳都揪得贏班人

魅音食腦的

玩法類似公主連結

想J死我咩

用泰山壓頂

唔怪得冇用過啦

48歲了
冇班女keep得咁好
班女太癲

班女真係黐撚線, 同當年完全無分別咁

唔會啦, 我掃過好多次地雷

保志総一朗 48歲
中原麻衣 39歲
雪野五月 50歲
金井美香 56歲
田村ゆかり 44歲
堀江由衣 44歲
伊藤美紀 57歲

呀哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

第3集，private咗，應該夠鐘出街先public

沙都子同鷹野差一歲

J得落魅音嘅一定係隔離詩音黨

係反而レナ最細個

ptt c_chat咩事
勁多Post [問題] 海貓內哪個真相是最令玩家崩潰的? (雷)

咁算了

60路配蘿莉
真係好勁

海貓嚴重劇透

超級無敵劇透

睇海貓有無啲咩人物表可以幫手認人
睇到第3集已經分唔到邊個打邊個

海貓劇透 未睇真係唔好開

唔計左手邊d工人
企埋一齊既就係夫妻同子女
4房人

堀江由衣44

伊藤美紀 57歲 頂你都差唔多六張野仲做聲優 好勁

梨花+沙都子成100歲

好正常,睇多幾集就會記得

老蘿莉

合理蘿莉先啱
不過你地加油,我走先

睇多幾集就會亂到仆街

唔會
你洗嘗試理清發生咩事推理點解會咁,只要知道發生左件事就得
佢一開波啲角色純粹出一出場,冇詳細對佢地有啲著墨
後面啲章節每次都主要講唔同人,再加少少其他角色就會記得

上個po話執劑沙都魚果位呢

係喎 條友去左邊
同埋4張野係度咪啪都幾破壞夢想

咁沙都子5張野都係到講兄兄啦

把聲keep到我就冇所謂

其實把聲沙沙地先似細路女啲聲
太尖反而假

係

所以當無睇過啦

重以為會好似HXH咁
一大堆一同一時間做一大堆野

J角色又唔係j真人

御3家 最鍾意就係堀江由衣

佢把聲好J

唔係好記得劇情
洗唔洗重睇

其實配嗰時會唔會紅都面晒

真呀屌, 好地地點會J錯, 魅音詩音咁容易分

唔會啦
專業的

尻估劇情

要
因為新版唔係remake嚟
睇吓第一頁q&a

自從睇咗化物語細妹刷牙play，就鐘意咗田村

海貓, 唔好撳

緊係唔係，你應該冇睇過第2季
依套嘢唔係純恐怖純發癲嚇鳩你，如果係依啲on9嘢嘅話點會比人叫做神作
要重睇啦睇哂原版兩季
50集，好快睇哂一開始睇就會停唔到

好鍾意佢把聲
田村都鍾意，把聲好獨特
不過個人會鍾意堀江再多啲

野澤雅子已經83
仲配緊悟空

今晚
大家估會唔會做到
會
未

我就估未

好難估 我估可能連劇情都唔同

PV有哩段，應該哩段至少一樣

其實佢pv有哂第一篇啲經典場面
係睇吓佢劇情會點改

寒蟬

屌寒蟬前本身mama呢隻膠
睇完寒蟬就好撚想買
但屋企雷姆都多到冇位擺

係要查多啲字典姐，我機戰都係咁睇
利申 自學 應該N4-N3左右

netfilx得第一季

有無魅音figure

唔好喺netflix睇
第一季都亂鳩咁譯

嘩屌，終於有全身圖。禮奈fans必入

Btw如果有埋k1幻覺見到既表情part換就一絕

禮奈

用其他方法睇呀記住

己經睇左9集
出左去上堂 dl左落手機度

返屋企再慢慢睇啦真係唔好喺netflix睇

好啦

仲有咩咁嚴重譯錯

首先係唔係化係偽
火憐唔係喜多村咩
油咖喱好似冇配物語

一日一咪啪

死，記錯，把聲好似
咁打工戰士囉，都好正

田村把聲好獨特，一聽就知係佢

過來300任做

你L3了

應該要加埋成身血

想瘋狂索佢陣腳味

Cls

係度既唔係L4就L5

唔好再r碌j了
出哂蛆蟲

末期啦 醫唔到你

你地咋

r完碌j仲有兩個袋可以r

成班痴撚晒痴
痴線原來會傳染
咪啪^_^

你地成班痴線佬尋日屈我l5

岩岩睇哂舊版兩季
想問ova有冇需要睇埋？

同主線冇乜關
不過得閒可以睇埋，特別係禮

出咗真點full ver
之前mv嗰個唔係full ver嚟

full ver真係好好聽

又呀嗚 又咪啪 呢度好危險

我覺得張圖正啲
雖然首歌都好正

屌你垃圾itunes, 有歌但唔係我想要嘅嗰相

Mora都係

又要自己換張低清圖

唔該樓主
btw 想問吓, 點解mora貴過itunes咁多嘅
mora個quality高啲?

個歌手好撚慘
自己首歌貼自己個樣比人屌
要貼返動畫圖上去

明明亜咲花幾靚女

無屌佢, 我中意禮奈多啲啫

首歌好有 Steins;Gate feel

淨係知ed係志倉編曲作詞

Op都係志倉

apple個邊好似AAC黎 mora就FLAC lossless

op都係佢寫
仲有移稙版有唔少op都出自佢

Hi res 96 24 音質高d

好撚勁, 又寫到故仔, 又作到歌

唔該哂

嘆きノ森 嗰兩首歌都好撚正

有冇人鍾意Amadeus

光の空のクオリア
追想のディスペア

NDS絆全部歌都好撚正

睇埋落去啦 目明先係解第一篇

移稙品op全集 有劇透慎入

j死

CG又J 歌又J

唔好問我
自己睇埋落去
自己估

啱啱聽咗 都好正
steins;gate買咗仲未玩

我鐘意呢首

s;g真係好正

成班人尋日話咩係咁執沙都魚幾廿劑
點知今日連登真係有個post有條片係
條女下體有蟲爬出嚟
屌其實係咪真事嚟
你哋班友....

成班L5

你睇埋啲咁嘅嘢

估你唔到

咁啱有人send出嚟, 咪睇吓, 點知真係有蟲

開心些牙未

未 使唔使而家放出嚟畀大家睇吓

快啦 等陣拎嚟送飯

屌你哋咪重變態

咁重口味

其實係咪塞啲蟲入去再等佢爬出嚟？

我都買左
岩岩開始玩
巴打玩elite定原版

幾鍾意睇啲好噁心嘅昆蟲 但現實見到係會驚

睇沙都魚比人打到飛起唔知點解係幾治癒

點解講d野越嚟越變態

閘住啊屌
係果位清自己話執劑
唔係成班人

elite 我之前見SWITCH版特價買

你望下自己碌鳩
都開始有蛆蟲爬出黎

話執番劑開始發癲

ok，喺街唔敢開住

渣㗎

成班上晒L5, 搵咪啪打返支針先

老閪黎，唔係細路女
好彩姐

呢個就係你哋最中意嘅沙都魚放題

可唔可以唔好加個哋字

有特價
屌留意開ps4 game
唔知switch都有特價

啱啱上eshop睇都有做緊特價
呢隻好在有中文

順手入埋先
原版同0買左幾年都未開

對號座了

買左原版
唯有打完睇多次動畫

係呀, 重有你呀, 我記得你哋話要食沙都魚放題

你啊得你一個話要執劑

係沙都子同禮奈一齊食

收皮啦, 你哋班人生哂蟲重去搞鳩禮奈
但禮奈會唔會話啲蟲好得意

唔會
會切碌鳩落黎

碌鳩細到好似蟲咁

要保護佢點解你地咁衰

你？

全瘋了

係你哋班沙都魚JJ

J得loli嘅JJ大得去邊

都係魅音好

排隊啦 隊尾係沙頭角

仲有幾個鐘

重有幾個鐘就見到魅音

依家先19集

你未睇哂嘅咩原來
解19集？
咁已經可以睇新版啦都知道哂所有嘢

發覺新版無咗以前gal game啲大眼細面起角髮形味道

呢邊都見到你

睇到第5集
啲餐廳侍應衣著咁撚仁

咪啪著仲正

yes
我魅音又然

女僕唔係詩音咩

啊嗚著啦

兩個都有
但識揀一定係揀魅音

幾時出埋孖音

詩音係咁嘅 唔好認錯人

我真係畀班巴打感召咗去學日文
而家學緊50音

有魅音真係想買

魅音邊一集著過？

無處不在

Ova?

冇認錯 係想知魅音幾時著過

佢係着呢套囉
上邊應該得game先有

好似冇正式喺動畫著過 但game有 而且出過景品

係喎唔記得原著係game

啲魅音圖係邊度搵返嚟

game圖嚟
不過我google揾嘅

蘿莉媽媽呀嗚呀嗚

咪啪好想帶佢去泳池玩

好似得魅音識怕醜

魅音怕羞巧可愛牙

仲有三個鐘

出街睇唔到

收到風集集OP都會有唔同畫面

靜啦又燈

啱啱睇完寒蟬兩季，有啲嘢想問

邊度講

唔同畫面會唔會太奢侈頂多預下半部會轉op

可能再加其他海貓彩蛋

寒蟬會唔會有咁多筆直搞呢啲呀

有咁多錢整海貓好過啦

真係有咁多錢就出中文版game啦

Live開波

等熟肉

Op一樣

其實原版既圖都好靚，幾鍾意果種灰暗既風格。

所以我覺得玩原版算
反正elite既畫面可以睇動畫睇返

等動畫瘋

錦流祭整得好靚

Elite多左既野都係youtube補返就夠

嘩終於見到

多左啲咩懶得去搵

Btw覺得節奏好慢
好似玩左成粒鐘都未入到啲令人緊張既位

最後3集

大致上都係動畫冇講果d女配角既ending啦，都幾正，特別鐘意喵女僕

SG節奏真係幾慢，但玩到咁上下就停唔到，動畫播果陣一開頭都好多人頂唔順。我諗玩多幾個鐘當你發現到有d野唔尋常就會想追落去。

香港正版11點半更新？

好似係12點，11點半係個濕鳩Live

等12點
11點半嗰個on9 live唔好睇

上半part節奏幾快
幾有驚喜

一開頭d爆點都係續啲續啲隔一陣先比你 引玩家想像好多野。

係咪都好多唔同咗？

好

有啲啲唔同

係

嚇左一跳

你冇睇過架原來？

啱啱睇完第一季

最新一集同原版第2集節奏差唔多

要快啲睇埋解啦咁

USODA

播第四集之前一定睇得晒

唔怪得硬係覺得差咁啲，原來係烏鴉
唔知係因為第二次睇定點，原版啲演出分鏡好似深刻啲

應該係因為第2次睇都知佢會咁
不過叫之前其實都幾intense吓就算知個心都跳得好快

不過真係，有埋烏鴉就perfect

舊版USODA霸氣D

原版把聲都叫得拆啲
不過我都好滿意架啦，2020仲可以聽到中原麻衣咁叫

到我睇未呀

好期待

巴哈動畫瘋要搭半

好撚想睇呀

今集仲有一個驚喜

全post唯一老師膠
利申魅音膠

老師正呀

食咖喱

老師係唔係新角色?
以前睇過好似冇

不嬲都有

原版

有
原版第一集已經有

超高清原版USODA

即係我唔記得左

個live真係搵笨
入咗去幾秒出返嚟

依套係咩

等多幾個字啦

我就嚟撳爆個F5掣喇

少女與戰車

搵條友嘈鳩住人睇寒蟬

原來有真人版電影？

垃圾嚟咪哂時間睇

真人版就算鳩數吧啦

得200人睇就知咩料啦, 重做直播, 揾佢扮吓啲女, 玩吓cosplay咪算
係都要玩直播睇寒蟬

有惡搞寒蟬？

少戰

應該要搵第套新番搞佢既垃圾直播

條友把聲破壞氣氛

冇
係個樣似啫

畀龍騎撚完重要畀ani-one每星期撚多次

啫係睇埋3部OVA就得

ova都好好睇, 除咗貓殺篇唔知嗡what

睇到啲劇照 反晒胃

係
開始睇新版都得

全力準備
快啲畀我睇呀

J住魅音先

有冇睇過
套野打得幾爽

冇套嘢講咩？

有啦

第一集最後播返寒蟬首op，即刻起曬雞皮

係，絕對唔係單純remake
你當係續篇/新作

第2集就變新作
不過新op都唔差好loop得

有冇人買嚟著

要睇魅音賣肉了

有喇, 快啲去睇啦

第三集

注意！新版係新故事/續篇嚟，第2集已經會劇透咗原版！
未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版！

Btw有人係未睇過原版
想劇透討論嘅唔該4重加密！(包括海貓同其他龍7嘅作品)
記住係要4重！
1 2 3重都冇用！

咁樣

亦都有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想開始劇透討論海貓嘅話麻煩係一開頭講明先

海貓

咁樣

多謝合作

有得睇

btw應該仲有唔少人以為係remake版所以無睇到新版，見網上投票，呢套都幾多人投，有無機會入今年top3動畫，不過架仔5ch好多人睇開廢萌翻

渣戰車比賽
唔識坦克都可以睇得好開心
得閒睇下

我而家都開始翻睇多次，n年前睇過而家真係乜都唔記得

梨花好可愛
Btw睇完先發覺成集都冇聽過34把聲

咁你真係要睇翻哂原版先好再睇新版第2集

係呀，舊版都五十幾集，慢慢煲

今年仲有咩優質大作？
巨人同86不存在的戰區應該可以期待下

半妖的夜叉姬都幾熱門，好似係犬夜叉續作

我架車有冷氣

宜家都10月，86應該係下年
1月有無職轉生

top3我預巨人同寒蟬都有份

新篇似係禮奈嚟料

延到出年

啱啱對比下新舊版
發覺新版真係冇咁順眼

巨人應該有啦，話曬final season

今集好似冇咩新野
或者新暗示

第三集劇透

好期待新版嘅嘘だ
想睇顏藝

因為你啱啱先睇完原版
再即刻睇新版一定覺得唔知點咁個畫風
不過其實望耐咗都ok嘅

今集

我覺得之後嚟緊一兩集都會同鬼隱篇差唔多
起馬完咗依篇先會冇真正新嘢

今集係幾好

聲優都老啦，把聲爆唔到上去

照咁睇除咗第二集頭個part一律跟緊原版應該真係原版remix黎

我覺得會同鬼隱唔同

maybe啦
但我覺得連小小新伏筆演出都冇
就有小小失望....比幾個角色一兩下個人鏡頭定格都好過依家咁...
風向可以去翻remake果到

算係咁啦2020仲可以聽到中原麻衣咁嗌法

唔會集集都有嘅
真係講海貓我覺得點都要等到中後期啦
至少我覺得依篇會一樣，起馬等到完咗依篇先

兩睇啦，話到明新舊fans都睇得又無理由一次過拋咁多野嘅我唸主要都係remix原版內容，新內容應該係講多少少梨花同羽入嘅背景再加少少海貓伏筆黎解釋only

車有冷氣呢個GAG好耐喇喎

今次係製作組自己都玩埋一份仲比幾個鏡頭佢較冷氣

我諗起龍珠悟空個聲優，真係幾堅下，咁大年紀仲嗌得到

上次有巴打貼過圭一係1967年出世
但枱頭d書寫中2
但睇魅音真係唔似初中

女仔早熟

首op越聽越好聽

可能唔係而家講?

次次一出場都「我㗎車有冷氣」

同舊版暫時分別唔大

已經喺電話loop住聽

真子返去一齊嚇大妹
我準備左自隊既gif

今集已經有唔同

睇完呢集, 一播ed嗰陣,
心諗
屌呀, 咁快完咗嘅
btw, remake都係超緊湊, 無一個位係哂你時間
remake啲鏡頭分鏡係試新嘢, 幾有誠意, 有啲位係做得好過原版
整體嚟講
幾時下一集呀屌

係，埋去K1面前講嗰幾句新嘢嚟

下集應該到

其實預咗，本身pv同訪談內容都確定起碼前幾個出題篇係差唔多

86我都好期待，但A1 pictures唔知會搞成點
不過到而家都冇消息，多數就延到出年，我都寧願要品質好啲

動漫界真人毁原作是常識吧

唔知富竹有第個死法

已經好想睇下集

我硬係覺得富竹同三四都無「死」到
會係鬼騙篇最後一集出現番

cls3集開到(6)

準備又爆多個

到時解迷篇係咪會解釋頭幾章D伏筆?

淨係細節位都傾一大餐 係咁上下啦

官方呢鋪真係神操作
得閒追番post先

好快（7）

巴打睇緊原版？
係呀放心你一開始會好多問題
但放心，之後都會解答你

巴打有冇睇原版

如果佢順remake可能無咁多嘢討論, 一個新劇情撚哂所有人之後就即刻返返去舊時多論嘅情況

今次噓だ冇原版咁聲嘶力竭，但レナ啲眼神又幾有feel
新版始終叫鬼騙篇，話唔定真係會改劇情

已經期待下一集了

睇依個新版，完全估唔到佢之後會點發展落去
又冇得搵返原版對答案
因為睇落好似但又有少少唔同，啲細節位唔同真係唔可以放過

好期待真係當新作咁睇

聽親k1把聲都覺得會有高達

可能今集大家睇落以為好似
下集又即刻完全唔同

Plot twist

啲戰鬥唔好搞到好似刀劍咁就得

疑點

我一直都想問
海貓有一集幾個魔女坐哂係度
有一個魔女同直程係成人版梨花
樣性格配音員都一撚樣
果個係咪真係梨花黎？兩套野有冇關係

A1做就係驚呢樣嘢佢哋做文戲係幾好，例如四謊、輝夜

我重睇到目明編原來本身比好多提示
之前睇唔覺

係嘅話就幾神 但係

可能真係咁啱痕

也咩囉

巴打睇海貓動畫？直接睇漫畫啦
以下海貓透

睇pin，講海貓唔該要4重加密

噓だ!

【5種比較】竜宮レナ「嘘だッ！」シーン
仲有電視劇

btw覺得新版呢個scene冇舊版同原作咁寒

屌你個真人版del咗佢啦

文戲唔擔心啦 係機戰唔知會搞啲咩出嚟啫

btw仲有不起眼

Sorry冇留意到

我都係咁話, 污染咗成幅圖

但我suppose佢可能一集比一兩個鏡頭大家
估唔到第三集dry到咁姐
第一集rika對白都好有意思

呢套嘢真係要返轉頭搵返啲提示先正

巴打比吓面睇吓第一頁q&a....
打咗好耐架大佬...

屌你成個菲傭咁撚樣

成集一模一樣

舊版呢幕真係俾佢嚇窒咗
希望新版都可以嚇親我

呢集個驚喜對畀第一集真係細好多 (因為睇過舊版, 即使有禮奈solo),
主要都係交代劇情多
同埋啲bgm好似少咗啲?

第三集仲係行緊鬼隱篇

第3集實在太多大石
睇到我
屌啊叔你煩唔煩
一日搵人3次

冇可能集集都有新嘢啦
我覺得起馬第一篇會係一樣先
大家唯有耐心啲等吓啦

大石喺度刷存在感

好唔同的再留意下

其實係咪搞笑版嚟

有好重要嘅細節位唔同
真係要留心啲睇嚟緊新版每一集

係，笑片嚟

巴打你咁問應該係未睇晒海貓？

話唔定係套av嚟

已睇，Sorry

左上角係原作畫風

其實新版節奏比我想象中快，舊版4集完嘅鬼隱篇新版以而家嘅節奏我估5集完到(假設照舊)但同時又玩多咗好多社團活動多咗好多信息算係改得幾好

叛徒

新版作畫同經費都好勁
痴線啲路人個個有樣
重特登加幾個分鏡影下周圍啲人
背景都好仔細
氣氛都幾好 有啲野明知佢會咁但都依然有恐怖feel

bgm呢d冇點留意....
我始終覺得係其實可以加d好細好細既鏡頭
唔影響到新睇既人 舊睇既人又可以FF幾日

新人睇呢套嘢一定屌哂老母,
個訊息量多到黐線, 未睇過一定唔知嗡乜

係
真係做得比想像中好好多
唯一問題嘅畫風其實睇耐咗都ok

整體暫時好滿意

鳩估

撇走第二集開頭咪差唔多

唔係啦, 畀啲人睇吓禮奈原作畫風啫

Usoda嗰度明明知道會係點
但個氣氛做得幾好
大叫之前k1同rena一問一答嗰度個心都跳得好快

有冇巴打真係睇過真人版電影

舊版個嘘だ正d
hardcore d

其實都多新鏡頭分鏡嗰啲嘅,
好難加啲好細好細嘅鏡頭,

會有新嘢
依套唔係remake嚟
你當係續篇嚟

老啦把聲爆唔到上去

ptt台仔話第三集 覺得奇怪既地方
其實目前為止我覺得圭一看起來沒怎麼壞
不知道是演出上比較收斂或是他真的沒鬼隱篇那麼怕
反而是蕾娜一直挺奇怪的
可能代表BOSS真的換人

Po多次超高清原版usoda

新版啲人都好似肥左咁
禮奈本身矮望落就變左5短身材

就算睇過一次都一定要重溫啲細節位

日日都聽到羽入同我講嘢

純粹想講遊戲改編動畫就係要將好多嘢壓縮哂喺20分鐘到, 啲位真係太快( 不過呢個無計 )
不過今集重要講嘅全部都係重要嘢

就係依啲細節位
每集都有依啲重要細節位唔同已經可以討論好多嘢

哇呢張靚到

呢張gif正

我覺得唔會咁無謂咁改

L3了

其實似唔同左

睇到解第十一集

始終知咩事個驚喜真係無咁大, 同埋我始終覺得個bgm唔係特別出色, 個feel麻麻
但新人睇應該幾正

咁一定冇第一次睇咁震撼嘅
不過已經好唔錯

我覺得舊版啲bgm同sound effect真係正個新版
新版有少少dry
同埋中原麻衣真的老了

Remake每集都要最少要睇兩次先得

一路好走

好撚正, 魅音

啱啱睇完寒蟬解 想問下

我自己覺得影相佬應該未死 或者根本死唔死都冇所謂
呢集K1感覺上冇咩情緒緊張波動 唔記得以前第一季呢個位係咪咁
rena就一定有古惑/發病機會好大
我大概感覺上劇情會咁行
rika自己做劇透卿 以為知道boss 但標題殺 鬼騙 然後被fake
有神展開
但係今集太少rika鏡頭或佢既視點
所以下集最最最壞既情況 就係同舊第一季既展開
依家希望係曬鬼騙 個騙到

書最詳細
我以前應該係睇完書 等出齊嗰陣先睇動畫
之前玩移稙版有發現過
有d好細節嘅位係小說有 game冇

梨花係咁摸佢哋個頭, 好似喺度講緊, 信梨花, 唔怕!
你個推論有好似幾有道理

影相佬唔死影響好大 至少good end一定要佢仲在生然後call馬過黎 似係唔同左人做黑幕撚緊咪啪

咁撚癲咩連game都無
你真係睇哂所有傳播媒界, 好勁

thx

原版記得係

有另一個黑幕就好玩了

所以 睇下rika做到幾多野 定好似以前咁咩都唔做
點樣先會同舊版好唔同?
兩個原因
1 就係rika行動
2 就係確定呢場game係由XXXX策動 不是XXX

有新嘢
仲要有好重要嘅細節位唔同咗
大家都喺度討論緊

睇到第一季21集目明篇

但係我冇睇過海貓
同埋漫畫都冇睇過

我都幾肯定會有新大魔王
如果一切照舊梨花最多試幾次都會爆到機
咁容易就唔洗開新故事所以一定有驚喜俾觀眾

咁快啲睇埋啦，一定唔會令你失望

睇埋下季會明

睇埋落去

之後會解

巴打...啱先咪話咗要加密講...
有人未睇哂原版

睇pin

鳩估 海貓

唔會係佢啦

討論新劇情唔好加密啦.....

對比舊版今次圭一冇同富竹佢地講過野

其實根本要睇完舊先好入黎就真
現在官方已經惡意到打埋輪迴係title

我覺得喺佢係續作嘅情況下 加密都無咩意義 未睇舊作嘅應該唔會咁on9直接睇續作 睇左嘅自然唔驚劇透

其實係討論新劇情戈陣都好易混入咁舊劇情嘅諗法入去
廢事無意劇透變咗點都加密咗先

非常同意....我唔係怕劇透到人
我係怕阻撚住我睇留言

進度上好似無咩分別

係咁既話真係好正 同大家搵細節仲咁多人傾都好正

再唔係下次多個新手區 開個老手區2個post

唔搞咁多嘢啦
集中一個post就得啦

我覺得講到明

屌咁樣cap出黎覺得好恐怖

平時冇乜機會同人傾寒蟬
十個有九個都話驚唔睇

我明啊 我真係明

屌你我啲fd都係

舊版睇到沙都子嗰篇頂唔順停咗
好彩有新作可以迫自己睇番

呢d真係好細心先睇到
巴打好勁

又可以開下一個post

有劇本流出未

嗰劇本唔係話幾年前就寫好左咩

呢個劇本應該係新嘢嚟啦

有d會話畫風舊唔睇架

咁你睇到目明篇有咩感想

我睇到手指好痛

打爆機壞save

屌，仲激過綿流篇CLS
當年停咗唔睇可能都係件好事

睇到目明篇？

係 尤其是第一季成日崩

係，岩岩重睇到果度

佢歪左

目明篇係公認最癲嗰篇
但你睇哂兩季未？睇哂嘅話應該唔會講得出第2句

正喎 最少知道綿流點解會咁癲

繼續睇落去啦

要剝多吓

一定啦，就算重睇都好驚

睇到起哂雞皮

不要再說了

其實我都好中意詩音

真係咁樣k1條j唔使要啦

戈種眼神閃光效果真係奇奇怪怪 唔識欣賞

一口氣直衝到尾，睇晒先睇今季第三集
我想話沙都子嗰篇停，好過唔覺意睇咗目明篇，睇完分分鐘有陰影

家姐不如就咁算啦
原來真係好痛架
真係好痛架

第日真係娶佢都要有面對哩日既覺悟

以前睇嗰時覺得佢地個個都咁乖

個人認為目明篇係第一季最神果篇

啱啱睇完第三集

我發覺由動畫轉去睇漫畫個腦就好似停撚咗咁
睇海貓啲角色都開始推理,我個腦都未郁

Btw好想龍騎出番新動畫版故事嘅遊戲或小說
不過好多劇情都差唔多應該冇機會了

婆爆

好撚淫
對眼把聲

今集聽唔到佢把聲...應該姐係要起馬下一篇先可以再聽到...

兇手就係

OVA都有咁多新歌

Happy! Lucky! Dochy!

每個主角都有角色歌

K1條J咁就冇左

應該唔會咁明顯啦
講到明鬼騙篇

好得意又聽到呀嗚呀嗚

哩個禮奈對波好似勁墮咁

應該係因為依幕變咗q版姐

個光盤眼好有變革者feel

お持ち帰り〜

昨天看完生肉, 好多位同舊版不同
今晚看埋熟肉先

有好重要嘅細節位唔同可以改變成個故仔

咪啪不停摸頭應該有d野

蕾娜個波邊有咁細

依幕變咗q版姐

唔係連住嚟睇,好快唔記得啲細節
同埋好易同以前有重疊,諗錯方向

屌 個個剩係望禮奈個波幾大

每日關心女角個波狀況

新版好明顯係細左 垃圾

你指海貓?

咪啪對呢個話題表示不滿

禮奈對波應該都係一般大
動漫通常畫大一個級

算啦, 禮奈點都唔會夠園崎姊妹大

識唔識架你地

墊左幾個pad

擠出來的

禮奈渣嘅

當然有 我諗唔抗拒獵奇嘅老人都應該有睇
(當年邊有咁多新番追)

然後動畫解實在太精彩
睇完好想推坑但又唔可以劇透

所以都要多謝官方帶番起個討論

btw咁多年冇新野以為龍騎士已經死咗

我鍾意你最尾戈句

新作好多嘢可以討論
淨係每集唔同嘅細節位都有排討論

黐撚線, 又準備爆多個

咪啪對寫輪眼好可疑
係咪有咩特別能力

第一集最尾？
我覺得係效果嚟姐...

可能貓眼之類嘅野

PV都有另一幕係咁

其實梨花就係佐助, 佢哋老豆老母都死咗
今篇應該係梨花學識雷切, 一野收哂所有人皮

你google吓就有, search返每一篇

突然諗到
紅眼睛 幽幽的看著這孤城
如同苦笑 擠出的高興
全城為我 花光狠勁

用左神威吸走左34同富竹

但係無呀哥幫佢冚家鏟喎

係喎, 我睇嗰啲網都得5話, 你要等其他巴打幫你,
前題你有google過都揾唔到,
如果真係無嘅話就要睇英文版

咁係咪差個石面具

整理咗吓啲奇怪位

有埋右面具會變jojo
羽入之星
ZA WARUDO

JOJO畫風的咪啪同啊嗚啊嗚

巴打你喺下個post再po多次啦
依個post就完

出拳既聲音係啊嗚啊嗚

推埋先

重有哈哈哈哈哈哈哈哈